陳偉霆春晚唱《過年disco》:「無論走到哪裡，你永遠都是中國人。」

陳偉霆早前憑騎呢廣東話口音唱《野狼Disco》令人氣再升，日前獲邀為央視《春節聯歡晚會》錄影，夥拍張藝興和《野狼》原唱者寶石Gem獻唱重新編寫的《過年disco》。穿上紅色皮褸配黑tee黑褲的陳偉霆，以騎呢腔演唱，而張藝興及寶石Gem則負責rap，三人又載歌載舞合唱：「一定不要忘記，無論走到那裏，你永遠都是中國人。」

啱 佢係中國人 我係香港人

黃皮膚 黑頭髮 你係中國人

Who is 陳偉霆

辣殺人 辣殺歌

詛咒？

佢唔係香港人呀 係中國人呀

好想嘔，好撚柒啊屌

來全場一起跟我畫個龍
畫出一條中國龍

神奇大陸

又係到種族綁架

是撚旦
本身野狼首歌原唱都係有滿獨思想

你講咗我心入面諗嗰句

佢中間個段廣東話好撚有鄉音
笑到仆街

國際戰線：求國際封鎖香港

首先你係中國人

心裡的花 過年想帶你回家
帶你見我爸媽感受這家鄉文化

唱乜撚野，咁撚騎呢